【唯一反對何文田校園擴建工程 鄭松泰：不可能支持殺人政權撥款】

【唯一反對何文田校園擴建工程 鄭松泰：不可能支持殺人政權撥款】

立法會今早（6月19日）舉行工務小組委員會，其中一項討論到何文田斜坡理大校園擴建工程，議案以18票贊成、1票反對、4票棄權獲通過。

唯一投下反對票的熱血公民立法會議員鄭松泰表示，特區政府至今仍未承諾不會檢控反對《逃犯條例》修訂的示威者，而當中有許多是置個人榮辱於度外的大學生，原則上不可能支持這個殺人政權的撥款申請。

......我唔係太理解到